港產本土好罩下周二開賣

社企「masHker本土好罩 ™ 」宣布，將於3月10日進行網上預售，預售方式將以「買2盒捐1盒」的慈善方式進行，預計4月初可正式投產。